我唔係想搞分化，只係想舒發下，唔認同要去稅務大樓道歉

既然搞得不合作運動 又點會完全唔阻到人呢？
如果對人一啲都無影響 咁個運動做呢做嘜9呢？

大家對行動要有信念 就係想影響到運作 引起回響
睇撚住啲人西口西面 仲比人辱
有咩意思？ 無錯何需認錯

邊撚度有社會運動係無成本 其實稅務大樓果度已經好低成本 明既人就會明 裝睡的人永遠都不會醒

去入境處排隊問下點登記做選民好過啦

阻到人係過程/手段
向政府施壓係目的

如果輿論主要係將矛頭指向我哋
咁我哋就向政府施唔到壓 不特止
反而係間接向自己施緊壓

當然道歉並唔係唯一一種爭取輿論嘅方法
但睇睇今日 我覺得都算幾work

認同

其實件事好簡單
唔認同的話，就做你自己認同嘅事，今次班老屎忽都企埋一邊，全因大家真係諗到乜都試吓做。
呢個係咁耐以黎大家鼓吹嘅理念。大家可以做啲咩，就去做啲咩，而唔係去批評人地叫人地唔做啲咩。各自為自己嘅行為負責，就係咁簡單。

真 各有各做

只有各有各做（雖然有人唔認同呢個詞語），大家先走得到今日

如果吓吓都花精力去限制批判人地，當初聖詩應該都玩唔到咁大，同埋，事實話俾我地聽，香港真係容納到同一時間有唔同方式嘅抗爭，唔係一定要單一地點單一行為

其實和理非的嘉年華式遊行集會
都係社會運動一種
社會運動唔係只得不合作運動一種模式
只係單純遊行已經無效,先尋找其他抗爭模式出路
所以先會有人認同你依家個行動正當性

依家個行動到最後都係達唔到自己目的
又係咪自己想見到既結果呢?

想搞不合作運動當然要係越多人支持越多人認同效果越好
無人認同無人支持,咁同林鄭硬過惡法得唔到人民支持有咩分別

既然覺得搞社會運動唔洗理民意
不如直接做恐怖份子算把啦
我唔係想煽動你做恐怖份子
只係要諗下如何有效率地發動不合作運動黎達成目的

如果想繼續閙香港主流大眾仲係港豬仲係未醒
佢地係唔認同你就係唔會認同你
你閙到人地嬲左你就會變到支持返政府
依個就係現實,必須面對這個現實繼續走落去

今日有唔少pose講話唔需要道歉
真心非常不認同
我認同你話抗爭一定會對某啲持份者造成負面影響
但今次道歉 我覺得係一個手段黎姐
林鄭道歉 你估佢真心咩 只不過是公關技倆姐 但某啲廢佬又真係唔用腦甘信左 話咩政府都認左錯啦 你哋收手啦
所以 佢地可以用而招 我地就跟佢
扮可憐 邊個唔識姐
而社會好多人總是不理青紅皂白就可憐弱者
好似千色廣場單野
眼鏡佬：（你打阿伯就係你唔啱！）
屌你老母
究竟幾on9先可以講而啲說話！
但社會上太多而啲on9 所以我地要學政府一齊做大戲

俾人當係鬼呀睇住
出面有人會屈你三毛

甘又唔會 我都理解點解佢地認為唔需要道歉
因為我哋根本冇錯 錯嘅係政府 連累嘅係無辜巿民
但我已經唔將 道歉 當 道歉去睇
我純粹當道歉係政治手段
學政府技倆
無論如何 不同意道歉人就唔好道歉 堅持自己 但唔好抨擊我哋

不分化 各自爬山 香港人加油

下 晏就先睇到有個post個手足講完俾個樓主當係鬼 屌左成版

我認同您,不過德民心才得天下,輸民心就什麼都輸.
最起碼比起持衰政府回應市民快丫,有錯就認.

加油年青人、加油呀香港人!

都係盾同劍嘅關係啫，如果我哋可以為前線爭取到多啲支持，又何樂而不為呢

得罪講句，只有滿口官腔又離晒地嘅人先覺得啲「乜乜行動」「物物行動」「物乜行動」冇用。

樓主on9姐 心中唔係鬼就得啦
如果要求每個人諗法都一致 咁同共產黨有咩分別
我地爭嘅係 和而不同 而家和左 但仲未接受到不同
努力啦
不分化 不割席 各自爬山

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

香港人真係好撚叻！

策略性道歉，ok?
話比人知我哋唔似林奠咁死要面
道歉唔一定代表自己做錯左

道歉唔係唔道得，只係太早了
今次郁一郁就出道歉，咁黎緊再黎不合作運動，到要真道歉時，到時道歉就起唔到作用，招唔可以太快出

稅務大樓一兩日，所產生既影響其實真係雞毛蒜皮

表面上，社會又好似幾受今次道歉咁樣
但實際上，我地太快出左呢招

一，下次搞不合作運動要幾溫和咁不合作？
二，要做既更加要提高香港人既意識，運動同社會改變係一定有代價，唔好發夢咁覺得：最好咩都唔影響，我照常生活，社會就會有改變。
三，一個運動唔係完全各有各搞就好事，每一個行動其實都互為影響，提出呢個意見，真心想大家一齊諗下傾下，我都唔介意人地話我三毛/鬼，我個人覺得社會運動係唔會有完既一日，聽下唔同角度，討論下，我唔覺得係壞事

我絕對唔係想插今次出去道歉既人，亦覺得佢地好肯付出，單純對呢個行動仲需要諗多啲。。。

可悲嘅係普通小市民冇其他即時有效嘅方法向政府施加壓力,惟有用圍堵嘅方法。最後,確實達到效果。既然有聲音認為行動造成嘅不方便係錯,出嚟認錯起碼表達到嗰分承擔責任嘅心,唔似得高官啲拒絕承擔責任嗰種厚顏無恥。